蘋果日報霸氣聲明：本報內容僅限會員閱覽，禁止轉貼分享，違者必究！

tw

實捉到你

好蘋友

屌你老味抄連登野又點撚樣計

驚條春連狗講過唔使驚，連登仔連東方都未驚過

用黎告其他報紙姐

好鵬友 d fd

記者有權確保公眾有知情權，好似係

囂屎喇而家

係喎，醒起樓豬好似講過網頁有整fb分享掣等於任人分享，唔怪得會大驚小怪
不嬲唔分享得，但wfc，啋佢都有味

連仔連方丈報都唔驚 點會驚蘋果

垃圾報
依家仲要攞人資料先俾人睇
已ban唔會再睇

仲惡過百份

咁串

蘋果已死

挑戰連登仔

個個網做法唔同

公道D 人地真係比幾廿萬買條片返黎既
但 屌你垃圾蘋果成日上黎偷post黎報
屌你

我地記者有採訪權

屌我都想講

時光倒流15年前嘅部分網絡討論區（特別係交通喜好範疇）

而家係講緊全部報道內容都唔轉貼得

唔知可唔可以引用版權條例當中嘅酌情權收佢皮？

有否例外情況?

為了在版權擁有人的權益與公眾利益之間取得平衡，法律容許若干例外情況。只有當某項作品的實質部分被人採用時，才算是侵犯版權。這是關乎質而非量的問題。舉例來說，假如某樂曲內某節容易上口的樂句被人抄襲，即使有關的樂句很短，也可構成侵權行為。

在若干條件的規限下，法例容許公眾人士合理使用版權作品，以便進行研究、私人研習、批評、評論和新聞報導，也准許圖書館及學校合理使用版權作品。不過，使用者仍須小心，以免侵犯版權。舉例來說，複印某本書的大部分內容，可能會構成侵權行為。

仲惡過東方日報

唔知東方同HK01又點呢

唔好變成強國某些網站嘅覆轍：
「抄」完微博、機構公告網之類網站文字後，就話「禁止轉貼分享，違者必究」！

佢地唔好抄連登呀

泛民大台

無回應

其實都係相若：禁止任何方式轉貼圖文 (包括節錄) 到第三方，最多只係轉貼連結。
如果似歐盟剛推出嘅嚴厲數碼版權法例，就真係"For your eyes only"啦！

蘋果抄連登就得

連登分享番你嘅報道就唔得

好大嘅官威啊

算啦 比佢啦 唔係以後邊有獨家 老老實實做蘋友啦

拎東方句野出黎都有34個正評

蘋果咁串，最好以後都有咁多獨家新聞

唔係最後都係搞死自己

又估唔到蘋果用老本行反cup

講緊其他報紙抄蘋果內容

直必腸？
要幾低智先會唔明

唔撚睇囉咁

有無睇清楚
呢個台灣蘋果嚟
其實官腔一定係咁答㗎啦

咁搞法會唔會影響蘋果日報 SEO search engine optimisation？

所有 keyword 都變晒嗰段 boilerplate

個勢就嚟收皮
難得有條爆片可以起死回生
你班撚樣想免費睇？下世啦

變東方

你大我呀，肥佬黎

邊個兒登仔轉載呀 小心比人告呀

唔計

趕客？

發夢聽到話司機收左150萬

又黎backup 論

成日抄料又點計
又唔見畀返錢連狗 香討 嬰兒安全套
蘋果都戇鳩鳩

嗱，香港呀

又唔見明報咁答？

咁搞法牙連實好唔得閒，要日日mon住時事台刪POST

唔驚就唔會del post

點解許志安會用“她”？ 台灣啲記者唔係文盲成咁下話

蘋果話反網絡廿三條真係得啖笑
成日話外國點 NYT同WST都有免費睇少少啦
咁大嘅官威抵佢沒落

支那01敢唔敢炒

4月會員制,
即打頭炮

垃圾蘋果日日上黎攞料，動新聞又越做越廢，成日抄大陸外國報導，最重要連屌下政府既膽都冇咗大半，個死人app成日會喺background食電，而家仲好似要做乜鳩會員先睇到，都on9即刻uninstall咗了

雖然蘋果有時左膠咗啲
但都不失為一份難得為民主出聲嘅報紙
註冊成會員幫下佢哋手搵廣告生意
如果冇咗蘋果遲啲想話係A1屌柒梁振英嘅機會都無

明報中資都多啲本錢嘅

係要轉貼呀，吹呀咁驚人睇到成間蘋果執撚左佢囉

根本唔應該噉implement，唔講SEO對Google做法同有冇cache，user睇唔到keyword喺邊已經唔掂

Fair use 本身明文用途唔使discretion，個量先要

國際新聞全香港所有傳媒（係所有）都係抄新華社
冇能力譯Reuters外電嘅大有人在
蘋果外判埋成team人 質素係點心照啦
仲想我畀錢 做返一兩單調查故仔先啦
家陣Factwire都係做返以前壹仔本份咋嘛
何解你蘋果而家霉到同01一樣左抄右抄呢

啫係噉，單講呢件事（唔計平時香港呢行幾仆街），NYT噉有公眾利益嘅新聞會開放，甚至災難時會全站免費，但呢單獨家料只係娛樂八掛，果報想收埋都有道理，對個人用戶評論先有情講

會唔會安心仲有嘢爆？

可以等執

大把人從其他渠道睇左段轉貼，才正式入正規網站睇

冇轉貼，揾鬼知你段news